[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1937)

半格餵狗

波PO已死

比人BLOCK晒玩單機

邊個留言派我10

單機慘到

我等superman水算

LM派100

講笑

得你未BLK我

無波賭 又潛水

強烈要求國際足協徹查班菲特果場
還上盤客一個公道

阿甲早場變返1:0

強烈要求馬會回水可能易啲

？？

幻想 sor 我都係被迫害，接受唔到

2-2個球 成班戲子

琴晚啲波咁正氣

8點如果無第3球，又一班被迫害 今朝啲劇本假到

2:2果球笑左

阿甲早場改左1:0

慢半拍

？？？

早場阿甲 last果球咁都得😂😂😂😂

震驚13億人 第一次見

？

有無片

要報警啦

假

樓上有

屌聖羅真係cup到
唔買又中

CLS，禁區快開

Feel到最近果個球員好難做
唔埋去又太假
埋去又唔可以清波

呢條link清好多
2:20
未見過咁既波

球證唔控制場面，反而吹龍門犯規，真係黑人問號 主隊上訴推翻賽果啦

不過馬會咁快派，事前波 大家都係交下戲

發覺南美波啲龍特別on9

6點之後d波都算西

有無人有apple watch
想問隻錶裝唔裝到馬會同球探app

裝唔到

謝謝

應該係吹龍門生波唔開

1. 有人阻住龍門開波點會計拖時間 應該吹阻龍門條友
2. 禁區內間接自由球冇可能可以快開
3. 個龍咁易比對面拎走粒波架咩？

係假波黎架啦
研究咁多都無用

但擺明有進攻球員煩膠龍門，唔吹進攻球員吹龍門，第一次見

下次我踢街場一定騷擾對面龍 等6秒就可以搶佢粒波快開
希望我仲會有命行出球場

認住個球證 下次再係佢吹一定有鬼

玩fifa 龍門唔郁都係自動大腳 邊有得罰返轉頭

龍門都收左錢啦
成班大龍鳳

Superman

我睇似細
雅典傷好多件
拜仁放角放得少 但自己又刷得好勁

呢場10.5細啦 如果要買
我唔敢買呢場

今場角球比例 雅典極少角0-2 拜仁多角6up
暫時個人看法睇係咁

阿假主隊唔係唔上訴呀？ 3分變1分

要拜大波波好過

佢唔敢買應該會中

今晚蛆點睇？ 我朗會唔會入獌狗456

無文迪蘇傑喎，小心

琴日都算輕鬆執6皮 番番身

驚乜，Juv坐和望贏

勁，買左6萬哥登堡10.5s？

更好

Sorry 主隊都收左錢打假波

龍門都收左錢啦

費up賭運，可以不理

琴晚超人勁中

超人買左咩

蝗馬對家穩？

哥登 10.5s 10k
7.5 5k + 盤？

森多 10.5 ？k
皇蘇 9.5 2k

一場10k，但7.5買5k，自制輸半？皇蘇9.5中都輸水位
叫人平注gun，但自己d注碼都唔平

去到咁上下又黎一場all in

開初二千一千好似正正常常，之後就亂黎

佢買5位是上樓機會，一定gun

中得太多，自我膨漲？

都係明亮穩定又誠實！

又中

訓醒3*1俾巴閪龍門迫害

沙維朋友隊仲有平手盤買

😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

Superman

柏斯波 9.5細 $2000
aek雅典 9.5大 $2000
華倫西亞 9.5大 $2000

呢度應該穩三中二
希望可以全中

希望佢到半場就出
穩！

今朝先話拜仁10.5s🤔🤔🤔🤔
定佢9.5大 10.5s bet 10c ft

今晚拜阿華西祖 全上盤轟了

球探有 馬會無

有冇人買少少皇馬對家

今晚沙維朋友隊晉級

屌，仲想拜10.5b

Thx

E，原來佢聽晒我講，以為低水就安全喎，全低水😂😂😂

有冇ching 識人開皇冠

Mama有冇水？

走啦

Diu
頭場仲想買角細

b gor

gun superman得la
我普通人黎

等下場啦巴打

你係wonder woman

黑池2.5b is a must

有冇人發覺1.68永遠開唔出

你買左咪開唔出囉

救得一個得一個
柏斯波里斯
菲律賓操盤手

拜仁 轉左-1.5/2 要allin了

賣左肝all in祖記了

柏波主場咁勁，艾薩德作客咁差，主場平手高水簡直派錢

拜祖皇羅 角大
阿 入球大

大家睇路

唔見左明亮channel
有冇人可以比條link我?

半客 即場和

拜仁對家派錢?

艾薩德先係熱門喎 艾薩德有平手買...

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

艾薩德一定輸

夠薑就All in啦

次回合買角大是常識吧

收皮啦

李城 1-3 重未肯收皮

快啲all in添呀

我落場踢？

咁你今晚落唔落場踢

借咗8萬

観音借庫？

華西都好多場不勝

皇so屌你老母

Promise

落

搏命

今晚有咩心水?

借錢賭會jump

Superman: 9.5s 2k

搵人問下superman邊場最穩la

不賭就最穩

等等先，柏波上場作客都贏一粒，今次番主場唔洗讓？

非打手 唔好一黎又起曬鋼 純粹分享下啫

利申 佢有入會plan 不過唔join咪得囉 一星期都有幾次免費水過下目 同路咪當加大信心

好鬼，究竟真係鬼定係真係咁開

輸左番工要帶飯了

聽日M記加大

一直都帶緊

劇本客贏，加時再打和射12M，主贏

我覺得唔出奇 贏得果一粒仲要12m
前排横濱對696第2場都係開平手

原來今晚奇妙台免費播獌聯

如果真係咁 我應該睇到甩毛

睇番近況，柏波主場10場9勝1和，艾薩10場作客4W1D5L, 而且上場留晒力輸8球。就咁睇柏波應該平手低水至係

地獄主場， 海拔1000米

頭場有d feel
半大要了

好有衝動買真馬對家win....

頭場超重心
波波池半大

唔買客其他 5000倍?

半膽

4強 2回合 唔買主隊唔好話識波

自己諗啦上場主隊作客贏波，今場番主場有平手

終於有同好

客隊 不議

今晚有冇英國大波推介

其實想買客可以睇即場先
如果似樣
一半本買客晉仲抵玩

peter bo 100%

唔識咁早睇，最快都2點

g持 盃賽請勿all in

較鬧鐘等你

但係最慘係客贏主晉

23Oct18
哥登堡 9.5s ✅
阿仙奴 12.5s ✅
阿仙奴 13.5s ✅
阿仙奴 14.5s ✅
阿仙奴 15.5s ✅
阿仙奴 16.5s ✅

阿普

Dllmch

雲加

雲加要波波

雲加要柏斯

Hi

我都想。。。

同路

信雲加同自己要客

要埋主客主和客主先

信雲加！

8.5大1.65

主
客
利申客

客大船, 針

和波

有無大波

所以馬會係即場投注同其他莊比真係輸曬
角球數 大細 選擇小 永遠要有交收冇得走盤
走地亞洲盤
不過點都好啦 贏就得啦

點解雲加唔入黎留言

波波池望盤

派錢啦屌你老母

感覺贏2粒

一粒 玩鳩賭仔

垃圾走狗仲咁多野講，人不要臉

頭場雲加要左主隊

客gogogo

搞咩咁對唔住自己

大波

主作客都贏主場無理由輸掛

利申 客

雲加出反水 ？

今日FS蛇玩？

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

沉晚破左燈

又秒c

掃角細嗎

Superman 9.5s

柏斯主場啲音波功好撚頂癮

Mama等你比水

你又話佢正氣唔會寧既

主客fg 可以刷分

感覺呢場似細

no goal

個🎒係咪去咗ifc ?

實有波入

shit

西亞波睇365 好刺激 瘋狂封盤

365封咩盤

連登仔諗定要696定水原未

西波不了 有錢留黎賭馬好過

主FG

客fg

大波已死

艾薩德fg

13mins 2C
90mins = ?

主fg 5k

明燈買角細 係人都識買

等9.5b ,2水

唔通角大入球細?

No goal

皇馬對家

如果主隊單邊10個c您都無野講啦

艾薩

GOAL客

Goal

仆街又中

沙維隊入一粒先啦

屌諗住等2.3先買

goalllll

雲加又中

艾薩1-0

追多球主fg 5k
10.5b

365咁慢既

沙維定小白d隊友勁d

角大了

0:1

好撚假WOR哩球

屌你老母柏斯又係反cup劇本

半客全和 come on baby

客晉得1.65？？？

全連登又贏

會唔會加時 跟住主晉

入多粒作客入球就晉硬

明明11緊，作客入球兩隊都有

雲加，we, trust

對艾杜咪試過
上半0-1 下半3-1

客穩如狗

正常啦 有作客入球優惠

明解

首回合柏斯作客都拎左粒架

主Ng +角大

手持客盤，唔玩角了

講左

希望中

佢依家已經一人一粒

第二注同路

樓上有位手足買左主盤真係r.i.p.

係咪無連登仔信主晉

02啦。要左半大

未完場既

咁快出真飛

支持

想追客下入，但貼左飛通常都...

貼飛豬硬

1:1都可以半大

派？

問題係主隊已經冇機會再拎作客入球

如果客入多粒, 主隊要入2球先嬴

果個係澳職

講左鬼客主真係唔出奇

雲加又反手

成盞雷射燈照住

樓上半客 補下飛啦

亞冠先多

定d黎定d黎 客隊多失誤 未輸

下半場老野中場冇氣

主ng la

客和當無買過都好

因為雲加要主

條仆街都5知有無買

似反cup

客隊失誤多到呢

真 條友傻9

9up 唔使本

8.5 大定客下一入好

2.5S

屌 3號成日鳩射 正仆街

想要2.5S

祝中！

波波6射啦

客隊作客100% 勝率

雲加早期試過20連中 我覺得佢5係燈閪

馬會半客個賠率仲高過出邊
出邊3.2
馬會3.25

馬會主勝 和都高水過bet365

雙西班牙中場大腦 都踢到咁亂

有 對家囉
自爆左係反手

2.5B輕鬆GEL啦又是可以

翁翁聲 屌好撚嘈

係咪佢黎架？

點解個場可以嘈到咁

dllm音波攻都出埋

唔怪得客隊成日傳錯波

球證比牌球迷啦，嘈到

客晉超高水派錢

鷹蛇黎啦

主隊89分鐘入
1-1完
主要隊晉級
7-9角完
半全場:客-和

利申:我女友估

主入叫我

係咪空襲

女友 可恥

屌你，曲線曬女

我條女話柏斯會杯，但我買左客

主隊真係有機 雖然盲 但係客隊唔勁

伊超笫三

柏斯浪射夠未

空襲警號響足全場 主隊輸既話就炸撚左成個場佢

明顯客隊策略係作客贏晉級，應該有多粒

好似幾萬隻蜜蜂一齊翁咁

其實個場嘈到咁啲球員聽唔聽到吹雞聲

嘈得濟會唔會斬

兩隊成日都傳失波

入多粒啦 半大呀

7.5b點睇？

買左10.5b點補飛

拜10.5b

all in

拜應該都係單邊角大

過份左

客ng

應該好難半大

屌柏斯差啲

又block一件報假狗

屌你老母

班友盲

一陣比格離大廈
人地聽日仲要返工架

炸你老母

龍門接住又點撚樣炸

好多浪射

好大機會1:0完場

8射1中

入左no goal未?

真係好撚嘈
嘈到有d頭痛

6.5入左啦

半客食注先

咁撚嘈附近住d人唔投訴既 唔洗做呀？

角細7.5,6.5

伊朗無乜娛樂
應該半個伊朗都睇緊呢場波

主隊前幾場都係咁樣鳩射入左？

Mute住黎睇 即刻舒服曬

神救

半和 又針

送角

真

4cccc

d買左主盤既巴打好撚緊張

主輸撚梗

年青人

認真如果有睇上幾場亞冠一定唔會買主

買得廢d個隊就要預左輸啦

又無半大

快撚d入番球守和算啦 成張床都係毛啦

主反CUP 10倍
請把握上樓最後機會

半大jumped

咁又係 邊似香港班港奴淨得番工

手持6.5s 7.5s可以點補

時都唔補？

買左主

好大機會和

8.5 9.5大

下半場出黎刷角？

9.5b震緊

有無震旦咁震

主隊咁勁 開得平手 即係對主隊冇信心
即係客隊有機

有 直頭震過鑽地

當輸左啦 ，主好似想拖到踢加時咁

得啦 0:1先講

皇馬個場 200% 有紅牌

手持2.5點算

睇怕似會1:1完？

1:1完場

0-1完踢加時

拜仁回水..

似有多1球，補下一隊主先

拜9.5b
查爾頓
peter堡 2.5/3b
班士利
登地2.5b
阿積士9.5b
有幾多人同路

1:1

艾殺德就是一隊賤種波
主場重飛果時輸比你睇，作客無乜飛就然波

拜加阿，同路

艾德身價高好多

都叫6成人買佢贏既

真係有把口就做到大佬

沙維

華西點解客勝有2倍

上兩場主場買佢奶撚晒野
今次再買，出局都開心

主NG終於中

CUP了CUP了

11

yes!!

波波池大波波啊

買no goal

???

再追主NG

屌你蝕左我個FG

反cup

上半又唔撚追

10倍反CUP佢老母

上啊屌

無入球了

點解好似入得咁易

大家係咪無睇主場對艾杜個場

2.5S一折發售

呢個士氣加埋音波功 穩了穩了

屌你老母第一球又唔入 累輸我成千

客主

半客中 主ng中 差半客全和

主會cup 3:1

音波功有加乘

波音功唔係浪得虛名

主隊球員免疫音波功咩唔通

2-1夠啦

音波功係咩

慣咗

兩隊一齊刷好唔好？

唔批准

2回合咪2:1
守到完場就夠

比多5c

中東d波濕鳩到

垃圾德

濕鳩杯不嬲要小注

唔好學阿妓停角

只要角球 不要入球

如果1:2係咪客隊出線

冰角！

Yes

主隊而家縮下縮下又唔多撲

又冰10分鐘，角大jumped

年青人[0/+0.5] 對 華倫西亞[0/-0.5]
年青人主場無敵

因為只要唔洗比佢地入就出

輸多粒和都客晉

打佢老母

客勝可以嗎？

刷角啦，屌

成班西亞狗 正賤種

我地係度睇兩隊做場大龍鳳

上半場個兩角，假咖

角膽 6c

角呢。。

客隊14黑鬼應該收得果大份 面對面交比人

濕鳩波不賭是常識

明明禁區入面無人，都要大腳斬入去，唉好on9

5c

拜仁好差咩

主差啲

on9架兩邊都

客my all in

Mama有冇比水？

1-2 客晉？ 唔洗加時咩？

客ng all in

主鳩射

點解可以踢到友誼賽咁

客晉 唔洗

又浪射 係咪以為真係入到

求鳩其咁踢

作客入球優勢呀清

好街場feel 由鳩人推

準備半4全10啦

8.5b 可以入收

如果咁都入到，我都去踢英超啦

主準備屌得粒

請珍惜沙維

曼城sure win?

仆街馬會app係咁封角盤做乜9

主咁都唔入

主隊主場贏過鏝

客個龍唔開龍門球

傳啦仆街

隔離隊友得罪左佢?傳波就入啦

買左客勝客晉準備收皮

根本主隊好易就入到 黃衫d廢柴一推就過

角又無。波又唔入

戒賭

冇啦 費凸同右中場都走埋
殺克達冇上年咁勁

主個左翼好on9

刷角未啊屌你個系

是旦一邊屌多球啦

客咁都唔入

主開到-1派100兩個

超人又勁中

Lm

主ng @3.4 $100

哇屌好彩啫

-2-3

客ng 救世界

連C雅

兩隊垃圾入波未

6c

Sor fake

客晉針

屌

Wanna block 7 u
心臟小唔好嚇我

開到大波未

客下一球 plz

好撚假

主隊而家郁下就訓

客下入

主快d入啦

乜7都細。屌你個系

主下一隊100%

越睇越似no goal 大波針

Fake

Sor馬會fake

痴線 西亞d足球水平得咁樣!?

韓假日假 打傳控都輕鬆抄呢2隊垃圾

Blocked

屌 又fake c

C都要假

尋日屎忽痕入左一舊水玩下個封塵馬會acc

阿仙奴-1 基羅納+1 2串3 中左
廿蚊一注 今日有多啲彈藥玩歐聯

拜仁雖然話頹但對手aek 真心廢
嗰日睇阿積士主場可以打到佢地一棟都無
連賓周加呢啲都可以客場贏到
拜仁上場贏三比一個勢又上返
-2我照追

華閪對手年青人都係弱
華閪又大輪換 之前又係咁失分 呢場係時候搵隊廢嘅反下底 客勝可也

比多2C la

同意呀 最少7c 8c最好

連c雅召喚

有冇一粒

十萬個機會刷角都唔刷 jump 得

華西同意

-2c 一球 快

絕殺比一球啦 成日兩球假希望

1:2

雲加主隊又收錢

Btw 燈一燈沙維隊波買左無下隊入波

Sor 唔係報分

主ng 升到6-7倍先入都未遲啦

我都幾撚肯定696贏到呢兩隊

2-1

，7.5b jumped 88

快d入啦屌主隊

6.5b

俾多兩角一球！兩隊一世球迷

華10.5bx拜10.5b

客入多粒送馬會禮物比巴打們

集氣

lm

拜10.5有保留

主隊快入快入

有資深拜仁球迷表示會刷

客絕殺未

进攻球員自己救角

求其整球十二碼先啦

6.5b都要輸

主差啲收皮

6

沙維頭鎚

主神救

救乜尻 大波呢

6.5大超高水入到

角膽6？

沙維嬲了

咁都救到

終於真
比多2c

主ng

然後6C完

無入球易到

開到7.5b 我直播上太空

睇波算 買左華西10.5

客勝可期

俾多c同入波啦兩隊垃圾

已入主ng @6.6

上啊沙維！

走盤完場
多謝大家叫足個半鍾

我係咪睇緊五人足球，禁區外射

客隊絕殺未

贏完再推

垃圾沙維

主咁都汁返個盤走，表示有運

6.5s頂緊

7c goal

BOOM

boooooomm

食屎啦沙維

大波88

角搞掂 入波啊

叫親都秒goal

7.5b -1c...

上啊客隊！

相信爆埋7.5

上！

我咁樣！

7角報數區
@2. 04

補約耐

垃圾維

主lead緊一粒 唔會攻
最多走盤

10分中

屌 封盤唔入

補十分中

低過中位數都追?

有無同路先

好波 6.5b收錢

重有130秒

入未啊你老母

主入主入

除左曼城 基本同路

1-1 7c ft

客絕殺！

絕殺不會 1:1完

買你對家

拜仁半場整兩球比我早訓

@2.3

50秒

完

又90分鐘馬會定期

完！

細波

2/2.5都要輸半

7.5s又奇蹟練心

知唔知客隊叫乜?

SAD呀

7c完？

客盤cashed!

係

岩先主晉兩倍

cashed

呢場波教識我
原來音波功真係好有用

主第2球cashed

馬會0利息定期存款

個剧本勁到

主盤都cashed

劇。

睇左場乜撚野波。on撚9

屌你女朋友

翻粗共啦屌你

又輸6000

閪波

覺得拜狗2-0完

平手盤和波有幾出奇?

0-2 sor

今晚邊場波有得睇

見到拜仁已經唔開胃

陸軍下盤好似幾抵屌

0:1果陣係咪呃左好多傻佬買客晉

C7

覺得賓周加都可以棟到AEK三粒 而且拜仁要喺歐聯威威嘅話呢場唔可以留手 我照追

@3.1

拜仁客其他

要屌啦 羅馬咁廢

屌下佢

反正讓盤串左 玩條-2和屌屌先

狙盤好似幾抵屌

連登仔又係買拜仁？ 買對家了！！！

有冇角球超人tg條link

拜仁要了

人地開完記招串咀後反左底

弱智都識買蛆

覺得占士會入

半大快！

一睇歐聯，同亞冠嗰啲差兩三皮

呢世都唔會有得比

半大已死

睇得企鵝多打錯啫

拜仁半大jump

拜仁慕尼黑鳩踢
好似等完場收工咁

沙維顛峰同養生足球

差三班波度啦

拜仁成班好似未訓醒 唔似有兩粒

場假波估中劇本都可以輸

拜同華入一粒定下驚先啦

無出黑鬼就買左了
果個黑鬼睇到燥

比人禁住攻

支持半大半客先

角大已死！

乜水黑鬼

垃圾山齊士?

保定?

想知家欣今日有無蒲頭

Page 1-3

雅典踢得幾好

山齊士 廢到喊
唔明點解踢到拜

咁就仆街鳥

踢史雲斯都踢唔掂 仲學人踢大會

都有d歷史

咁先開到上盤

拜 1c

好撚扭得

見到佢 好似世界盃睇美沙踢波咁
實斷攬

西甲廢極個底都有深度 撐華西

有冇lin拜仁慕尼黑

半大jump lu

求手機

華西FG ???

華西快入

年青人射門仲多

有冇巴打睇緊華西果場踢成點

但華西禁屌緊

55波

頭先晉級冇賠到？

完全無角

拜仁 jumped

拜狗閪還閪 對aek 應該仲係大人對細路咁踢

15分鐘0角 90分鐘？角

拜2c

尼高高華 飲水形到

拜仁3:0未？

華西講緊

下盤日

幫埋你叫角大

拜入未

頭先主唔係晉級咩 點解冇賠到？

30 1-0
60 2-0
85 3-0
Ok

半大未呀仆街

Feel到主隊會入波

見到有得互射12m 就覺得和硬 但又唔敢補

拜仁只買角大 買盤會激撚死

呢個真

就試下拜皇對面會唔會又黎過

拜仁西撚到呢...

咁快2/2.5 咁唔睇好有波入

讓咁深

3c拜仁

3
1

當買角大哥陣佢就連屌兩粒 跟住hea踢唔刷角 中過幾次伏

力屌 齊羊

3:0啦屌

雅典呢場無大家講到咁廢

拜仁20都收貨 唔貪心

拜未必贏到

球探角球都fake 華西1c

唔通好似皇馬對利雲特個場咁

雅典頂實半和

拜仁足水要入10.5b了

有大志收全格

主晉級冇派錢 有冇人可以解釋下

啲角暫時好正路
但啲波就好閪

雅典唔差喎

雅典對上兩場真係屎
咁樣過我一棟

禁廢讓球半?

拜仁上盤點補飛呀

未完場

呢場輸贏唔好買

保定

唉 屌你老母華西10.5 大 針得

快手入波啦客隊

Ok喎，無波波

華西GOAL

華西入了
拜仁仲未搞掂
唉

華撚0:1

拜仁你睇下人地華西

洗咪咁驚

華西 拜狗唔入畀人入

拜仁又撚狗。

牙醫起個孖先

華西 啪啪啪

司機..

華入拜都未入

拜半大jump

拜冇波入即係角大啦

因為夠廢

32’ 1:0
38’ 2:0

華西 ng ???

垃圾拜

又靜

皇巴拜本年度3大伏隊

有冇12m呀屌

巴都叫伏?

拜想點呀

年青人針

唔撚再買

多仔鏝最正氣

今日鏝 會正氣嗎？

廢青一如以往咁廢

屌你老味

拜半大未

拜狗

拜jump

年青人半場前追一粒好嗎

仆街 有1.5買既

拜真係一球都入吾到

人！！！

一定半和唔到，咪on9

轟左15K

對面絕對唔易食 有機會和

Cup呢

低水到嘔 你搏佢半場前入1粒？

入撚到咩

華大船

有角未啊拜仁

無入波，真心悶

華撚得一角 迫害呀

仆街 沖完涼仲1c 華西角大要慘死

華 半1全11

Dllm拜狗 年度最伏 條過關差拜狗

拜仁2:0嘅機會係幾多？

0

拜仁-5c

-4

華西角大被逼害

角大同上盤我揀左上盤 屌

入波啦 刷西咩

高華好撚型

即場科仁大波
18年操盤手

上半場入唔到 下半場睇死佢入一粒之後妹到完

拜人刷到傻左

半7

唔撚係掛

快手半場整粒先啦..

已取消關注

拜狗多數臨完場入1球撚死班賭仔

半場一球都無

後生仔ng

拜仁果埸會唔會半埸就爆左角大

做咩咁多人買拜仁盤

拜仁點解弱左咁多

拜狗食屎

難D 應該開波後五分鍾

莊家隊

數據王

入未啊拜仁屌

拜仁真係屎黎

根本得洛賓踼緊

買左拜仁上盤 覺得自己on9

拜仁半和幾倍 。賤過狗，一球都無

博佢回光反照

華西半2全11ok?

笑話黎？？？
雖然我都買左。。。

拜半7全7
華西 半2全11

阿積士同賓菲加買邊邊好

含撚啦拜仁
不過如果華西中返我都係蝕一注

買賓菲加會無賓周

咁你要望洛賓大爆發射埋粒睾丸入網先掂

阿積士

屌你老母半七

阿積士大波定角大定要盤好

半7全10ok? 9.5b

刷緊fgo 2.1 唔得閒睇盤 睇邊隊勁就買

主盤

求神拜佛拜仁下半場456

大波唔算低水

神奇更衣室 洛賓已經打醒班隊友

拜仁對弱隊都唔入
笑話

呢兩日無分析既

入就入到嘅
但兩球以上都好難

拜仁 1.5b?

拜仁上盤睇完半場毫無希望

你又認錯人 你講緊個個係金菇肥牛

有冇祖記手足

自膠

點解我要咁戇鳩買拜上盤

最多最多最多 入到一球
拜仁繼續西落去

屌 我都當左係同一個人

之前已經有人試過認錯

事後睇番盤咪又係買拜仁

總之有d盤莊家係會大賺 唔係邊有人開賭

唔換人唔會入到波

頂唔順啦 訓一粒鐘再起身睇牙朗

拜仁呢場會係上場阿積士打aek劇本

統計下 買左拜上盤正皮

腰斬啦

開始燒球場

原來上場迴光返照

唔係要輸拜狗呀

我以為睇緊霧地異剎

後生仔始終係後生仔

咁撚大霧既?

燒嘢

準備搏大霧

00ft

係就快

一陣皇馬仲學人讓3球

r11

買左華狗上盤有福了

3.5S好過

屌那星 過關咁就斷拜狗 球迷快手燒野腰斬

雲爺爺又發功！！！！

後生仔ng中.
拜仁fg

又係睇中無買 年青人ng

12m

買追華西客勝，好高水

河床12m

要多球後生仔ng

有無比人屌過

on9仔

Same road

好好笑阿? 抵你輸

年青人頂住

垃圾拜放棄咗？角都冇埋

半7全....

獌狗輸盤我扮狗叫

雅典頂住

拜仁降下盤就引到咁多人買

拜下半場比人禁打

等拜0. 5先

燒球場未

死拜狗華倫狗

唔係講笑 拜真係垃圾黎

半7全7

拜仁垃圾到

8c

8

呢隊係拜？

算買no goal

AEK雅典 0-1 拜仁慕尼黑

1;0

今晚玩咩

finally

又中~
拜仁ng

買左味

拜狗入多粒啦 屌

華閪入番粒啦屌

買左華西
應該玩完

快456

好撚彩一講完即入